聽日727合法旅遊元朗

聽日除左行街買野shopping
不如學d蝗旅行團咁
我地準備多個熱心巴絲導遊，每人帶25-28個人左右既元朗一日旅遊團，仲可以拎支紅色旗仔fing來fing去
如果比狗/黑社會圍，記得一定和理非，準備攝影組多角度拍攝，大量文宣元朗去旅遊係極之唔安全，唔知會唔會振興到元朗既旅遊業呢